# tasks

> 101camp1py ~ 蟒营 Python 入门班一期 任务仓库


## rhythm

- 每周投入 10+ 小时在周任务上
- 每周日 2042 ~ 网络直播交流/答疑/嗯哼
  + 并在 taks 仓库 master 分支发布周任务文档
- 每周小结, 汇入 `蟒营周刊`



## logging:

- 190407 ZQ test ggroups, up ggroups ACL
- 190406 ZQ pub